其實蕭山幾有心

佢在台灣協助逃亡的手足的活動的工作，其實都幾有心
大家笑佢燈神... 亦完全不支持暴力抗爭, 但 anyway , 佢係有心幫忙。

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

感謝

一個對台灣民主和香港民主沒有實際貢獻的垃圾
台灣不歡迎這種人

老蕭

蕭蕭

好似話佢既餐廳仲會請手足

區選準到咁，邊個仲敢笑佢燈

係咪元桌集團旗下餐廳都係佢開？
我樓下有間 時代冰室

Eatigo 仲要有時段做半價 燒山好嘢

之前舊登吹奏嘅熱普城做撚過d乜?

時代應該係
未食過不過幾正

利用募款移民台灣
草妳媽的爛貨

伍公子條新片值得睇一睇，然後思考下

入呢度問下水泥隊

幫趁堅石燒同時代冰室

佢好似仲話班學生一定安全⋯

其實占旺之前，一直都冇咩人吊老蕭
係後尾熱狗當道，係咁笑9佢咋嘛

燒山以前成日鬧暴力
而家貼地咗好多
同埋講明唔割
又身體力行幫義士
所以佢係值得尊敬既

多謝蕭生。我今次係真心既

英大選都中晒啦

深黃嫁

人民超市d野好貴 不過好味 對像似中產

一樣有譴責嘅，不過理解地譴責

香港人既爺爺

社運既韓信

明修棧道 暗渡陳倉咁

平時比你地笑下佢燈

又講甜故 又講童話

暗中做實事

韓信點兵 多多益善

帶軍師真係唔洗多

有蕭爺爺就好有用

可惜7張就死

好唔捨得

理解係重要，唔好一味老屈係鬼
所以近排我都聽多左燒山

而家都有鬧 不過成日屌藍屍
咁我鬧完啦
到同你地講721 831濫捕d事
藍屍就潛水唔講

香港金總終於接受網上會員申請啦

元桌集團
用自己名你話係咪

佢成日自己傻笑 個個老人家有佢咁黃就好了 仲成日分享知識 為下一代著想

食過味道都OK
最重要唔貴
晚市50-60

燒山啲餐廳係黃地圖搵唔到 咩事

佢話過罷工罷市唔係咁用

咪比人唔當黃

自己獨立思考唔洗下下跟地圖

時代冰室用料是否由人民超市入貨

煲仔飯啲蠟腸係

你快問快答果陣問佢

好食

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

人地幾十歲人做後勤都咁fit
唔好唔好 但你有事會幫你

咦，搏block？

其實好準

其他評論員估都唔敢估

不過唔明點解佢成日要估咁準確

話樂觀 大半數 已經得啦

好有自信

但佢搵唔到偷渡果啲

日屌夜屌黃絲勤力過藍嗰邊

燒生反勇武都接濟勇武

割唔割好似應該掉轉唔係由佢講

老蕭 佢笑得好開懷 有感染力 尤其當佢講冚家鏟

佢屌過 就算勇武錯
咁點解警察咁多個月一個人都冇比人懲處過

根本唔公平 冇割蓆

呢條咁既冚家鏟橋

話左好多次 燒山好多銀髪每日追睇
堪稱最老既youtuber
影響力好強勁 好多阿爸級既老一輩變黃都係靠佢
而家仲親身去台灣穿針引線
我地應該少的笑鳩佢 佢老人家真係好有心
至於佢燈神個方面 就無計...

燒山一向有心~

Push

佢死左真係好大獲

為什麼你這麼討厭他？

據我所知, 佢係借錢俾人移民唔係問人募款

因為有種人叫分化撚

以為會員太skr了開post

我老豆成日睇佢
仲叫我睇埋一份

佢係中午睇到大勢再估
其他評論員邊有估出片咁密

屌你咩，誠哥都90幾啦，7張就話人就死

蕭生真係好好
佢間鋪講到明可以免費請學生食，講暗語又送串燒

好人一生平安既

世伯好野
證明佢真係好入屋

口口聲聲說自己是中國人
他今天會騙香港人
明天就會騙台灣人

燒山好嘢

佢有講過要身體檢查照腸胃鏡

他不是在傳香港人的錢和影片點閱率嗎？

要燈燈自己先掂

感動，
蕭生心情都好沉重咁

緊係唔係啦 英大選一早估定

暈, 你真係無理取鬧得緊要

但佢最後賣廣告又好輕鬆

食？唔食？減緊肥下

比佢笑死

認真果陣即刻轉模式

blocked

佢人民超市條橋其實早過HKTVmall,只不過個期佢瞓身搞人民力量同網台，如果唔係都有機會發到大

自認是中國香港人就不適合移民台灣

謝謝

人老有錢
做佢心中正義既事 都冇咩野好怕

你係咩人呀

草你媽 係大陸用語
台灣人講 幹你娘
香港人講屌你老母

認得你蕭生打手

S

426使你娘卡好

最大遺憾真係有個撐警仔
佢又深黃唔知佢老婆點睇

燒山好波

原來呢間係佢架?
九龍灣番工撚表示排長龍都去懲罰下先

支那人不會用ㄅㄆㄇㄈ

邊到準
佢實牙實齒話過300萬
最後294萬

打咩手成件運動你自己有眼睇

呢啲咪唔割席唔分化囉

Dd

問題係講得太死，例如有六成機會就淨係講一邊，再深入講佢嘅原因，結果中唔到佢嘅分析，成個結果瓜埋，就自自然然成為明燈

甲賽靠邀
懂不懂？

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

上面講緊區選

佢老婆應該黃
佢個女黃到會落場
燒山都話怕佢個女比人拉

收嗲啦

咪L理呢種7頭
話唔埋係韓粉

推

收課金搞旅遊節目

原來佢唔支持武力抗爭？點解

重講英國
英國脫歐佢都燈到

習近平的女兒是在美國居住和念書, 可以做埋美國人了
你點睇?

多謝蕭生

而家先知？100%深黃嫁

How about所有移民嘅有錢佬 個個都係咁架啦

你媽才是韓粉
韓極粉

先70，都未到預期壽命，有排玩
不過佢之前燈自己燈神萬歲

佢成日比實數玩死自己

不過都睇到其他評論員唔敢講實數

留自己後路

佢老婆唔知會唔會屌佢個仔
最有資格屌

蕭先生是你爸爸

當年阿蕭做倒董大聯盟召集人
你出咗世未呀

佢好多片解釋左

大約係 武力升級一定輸

你用傘 佢用棍

你用棍 佢用噴霧

你玩火 佢用槍

你用槍既話 佢用狙擊手

唔想勇武比人拉

遲早被美國踢出去，全球反共

自己聽番5個層次啦

又係呢d打手 p牌
再分身account 自己打飛機
再講多次

老蕭
成場運動不斷叫人唔好衝, 又係咁叫人同勇武割庶
之前仲叫人停戰14日區選, 佢自己就去撚左台灣...
(不過係節目不斷講罷工, 間餐廳日日蝕錢叫人停罷)
和理非原教旨主義者
係啊, 不過最撚和平叫罷工佢都唔撚做

剩係估撚錯 美國人權法案
都出撚左唔知幾多條片
成班打手係度話成準
果時區選都話無得選啊 7頭

而家又搞撚埋送野比學生食
有心幫唔係一早免費?

又

而家先話嚟幫台灣班義士
大把香港 同 台灣人 做緊
屌你老味
又博人幫襯佢間移民公司

仲聽佢分析真係唒9氣

佢唔支持勇武抗爭但勇武出事會幫
依D先係不割

唔係兩個女？一個離地？

佢賣廣告既語氣好似好唔情願，被迫咁

那就是沒有思想的漂流木

佢target係中老年觀眾（唔好睇少，好多藍營嘅會睇佢）
所以咁講係好正常

平均好似得80歲 仲驚有腦退化呢

倒董關台灣人鳥事

投白票，城邦投建制添
陳雲仲反對黃金經濟圈

個仔唔係依家個老婆同蕭生生嘅，根本無所謂

好似係一個外國讀書 唔理香港d野

反而想知佢個仔係咪偏紅?

佢係廢 不過唔可以否認佢有少少貢獻
起你底知你係台灣人 你有幾清楚香港既情況？

利申：我都唔妥佢 不過做人都要公道

你又係邊水啊？咁你又有冇實際貢獻啊？你係台灣人咩？你又點知台灣人唔歡迎佢啊

好生硬 可能埋位等太耐 又打燈 又化妝 要老人家等

燒山

7警捐埋錢你話呢

屌咁蕭生都幾好人
仲比資產個仔

講啱暗號仲會請手足食飯

香港人終於知道中國的殘忍，我們當過台灣兵的早知道了。
不過反常敬佩香港的勇武
香港加油

我參加過野百合和太陽花

係喎. 唔記得呢單嘢

但個仔要會投資本土嘢

係咪

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

之前王宗堯都跟佢搵食

請狗都唔請你啦,咁撚惡
你平時食開唐記包點?
大快活都要50-60啦
用下個腦先啦

雨革後五年內無大型示威
結果四年零九個月後就開始反送中運動
佢玩開口中就實唔會輸

老燒

正解

所以要快閃
唔同和理非割 只要有心有力 用自己方法去支持香港抗爭 不論勇武定和理非都可以係深黃
感謝燒山

仲會比分析嫁

爺爺來

個孫有錯都會包容

唔通真係想個孫死咩

藍屍就會報警拉埋

點樣為之實際貢獻？如果係咁講有一啲人純粹支持黃色經濟圈你都當佢垃圾？
佢70幾歲人啊。

他在97之前做過什麼？
沒有自己的思想，害死這一代香港年輕人

當年看到中國64事件，台灣隔年便有野百合學運

如果九七前咩都冇做過嘅人就要死咗佢，其實香港大部份中年人士都要死。

九七前靠佢一個就可以阻止到啲乜嘢？呢樣野係要全香港人嘅覺醒。

真心估唔到臨老咁落地，咁支持d. 後生多謝老燒

你地唔係殖民地啊，九七前香港嘅情況同台灣差好遠，香港而家有好多親共嘅藝人六四都有出嚟遊行，有捐錢上去咁佢而家係咪英雄？

我只是反對他移民台灣
我是台灣納稅人

原因係咪因為你唔鍾意有外來人移民台灣？我明白嘅香港都唔鍾意咁多移民嘅人。
咁如果喺未來我哋爭取台灣接受香港嘅難民你地係咪都會反對？

我唔希望有呢一日，但係我唔排除有呢一日。

其實我覺得佢大部份評論都唔錯, 我成日都聽

拎去餵狗都唔益你件乞衣

那麼，你覺得，係香港人就一定要留在香港，中國人就一定要留在中國，人居住在哪兒，是取決於佢係咩民族或出生或成長的地方嗎？

Sorrysiu hill

識貨我最鐘意聽佢講甜故

集集聽

支持認同台灣的人移民台灣
就像香港有認同香港的南亞裔

$50 $60都冇真係乞兒

本來係我睇開，介紹咗我媽睇一集佢依家仲追得貼過我

岩有新片講宋詞

雖然燒山人品唔係最端正嗰個，但點都好過嗰啲鼓吹武力抗爭而自己唔上前線，只係推人去死嘅仆街

土地認同比較重要
如果你認同台灣，歡迎移民

蕭生好認同台灣喎
唔好介意我咁講，佢咁有錢移民去歐美國家完全冇問題，佢就係嚮往台灣認同台灣嘅價值觀先會移民過去

沒看過他有什麼台灣意識
就像柯文哲，也沒有台灣意識

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

手足要我地今日去食飯
聽日去荔枝角rrr

多謝燒山 btw

我唔知你嘅標準係點樣啦，我覺得追求民主自由，討厭共產黨，已經達到標準了吧？
但我冇資格講，因為我唔係台灣人。

但我認為時間可以證明一切，如果佢係令到台灣人討厭嘅話，自然會有其他台灣人趕走佢。
如果佢係能夠堅持台灣嘅價值觀，我相信大家都會接受佢。
講真佢台灣或者香港，好難去阻止到人移民入嚟，不如吸納多啲返共產黨嘅人過嚟好過。

從另一方面來說，如果你認同自己是中國人，在台灣生活一定很痛苦
先確認自己是不是中國人比較重要

It is never a bad thing listen to an old man's wisdom as a consideration.

文化的認同比較重要
你也可以選哲移民日本，但是你要先學好日本語言和文化

Anyway
我撐蕭燈
願燈神常與香港同在

我是世界觀，地球人。土地界限只係其中一個考慮因素

退後一萬步、蕭生後生時在永盛電影做編劇、老闆係邊個大家心照啦。上曬岸今次都出手去台灣幫義士。正所謂仗羲每當屠狗輩、盜亦有道、唔話得了。

你會贊成支那人拿大錢移民香港嗎？
而且堅持自己是中國人

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

支那有錢人都有世界觀

多謝燒山！

準確地唔準

你意思係因為佢堅持自己係香港人?
唔好意思因為我暫時冇乜點留意到佢會話自己係中國人
如果大陸人拎好多錢移民嚟香港，佢認同香港嘅價值觀，其實的而且確應該冇乜人反佢哋。
大大聲話自己我是中國人，通常都唔係認同香港價值觀。

原來蕭生一早畀人割咗
不過佢老人家胸襟大，唔同人一般見識

其實我聽你講嘢你係純粹排外
所以如果香港嘅抗爭者去到台灣，都可能俾你呢類型嘅台灣人討厭。
因為佢哋可能會轉住香港嘅抗爭，亦都對香港嘅認同感非常之大。咁你會唔會覺得佢哋唔應該移民去台灣？
但佢哋返共產黨，爭取民主自由㗎喎。

你大概懂意思了

遲d渣哥荼記開係對面街
又多一個選擇

其實佢一向都ok 只係燈
講野係有文有路 有心為香港 倒董都係佢出力唔少
佢嘅"大中華膠懺悔錄"好值得睇
真心多謝burnhill

BTW , 我唔係台灣人我始終冇資格去講，接唔接納香港嘅移民者都應該係你哋去決定嘅。

希望他們先認同台灣文化，才可以在台灣安定生活
我堅定支持台灣庇護香港抗爭者

和理非冇權講割唔割架，畀人割就有份

50年前hku
到今時今日 hku都唔係咁多人入到
緊係有文有路
當年同19嘈交笑到仆街

2個讀咁多書都可以嘈
嘈到而家都冇答案

你想佢7張野仲點勇武

老蕭推動民主, 感染咗好多人

其實佢好傳統。生意俾個仔。女就俾物業同錢。

如果將來真係咁唔好彩，好多香港嘅抗爭者要逃走去台灣，真係要麻煩台灣人幫手提點下佢哋，因為佢哋可能都同我一樣覺得爭取民主自由，同埋反對共產黨已經係一個台灣嘅核心價值。

唔係幾有心係好有心啦
佢個仔真係

聽19仲成日鞭屍
咩翻譯做唔同語言寄出去 法西斯

有奶便是娘，點解手足本身啲父母唔出錢？自己個仔要人哋養？定係佢哋當無生過、斷絕咗關係？

支持！
係幾有心，好過泛民既人 引人送頭

是蕭先生對台灣的態度，影響台灣人對他的接受程度

像方仲賢的態度，很多台灣人都能接受

藍絲父母來，
你睇完蕭生段片就知，
D父母話報警拉d手足，
所以先遠走他方

聽燒山講有一部份嘅手足係比屋企人遺棄。

方仲賢條閪仔唔係比台灣人屌撚到撻皮咩？

呢個問題真係有排嘈

btw天水圍好多新移民都知中共衰先落來

投票係有數據

反而香港島中產先投建制

原因何在？我知結果，但唔知原因。因為個仔太生性做咗香港人嘅英雄？

屌黃屍有精神病
其實熱普城啲人咁憎香港人不如快啲移民算啦

這是一定的，這和移民不同
撐香港是基本人道精神

藍屍老豆老母囉

你講左真相

晚市50-60好貴咩

要警察幫手比教訓自己個仔囉

深藍冇親情

好多都係唔小心中出就生左

冇感情嫁

好似足球隊咁 冇咁多入籍 法國點會拎到冠軍

比黃之鋒好，至少他知道謙卑

認同

老豆黃，個仔藍，佢屋企都算經典

一個七十幾，一個廿幾，好難比喔

我轉述啫，心痛佢講好多constructive既意見但被無視，冇人去執行

你覺得好多香港人真係認同你哋嘅行為咩？我就真係唔想自己嘅親生仔做黑衣人，始終係爛頭卒condom嚟

唯有懲罰佢
當比個動力佢繼續出片

方仲賢的臉書有很多台灣人留言讚賞
反而，沒人理蕭先生

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

自己嘅親生骨肉都無感情！我唔信，你老豆匿埋偷偷地喊又話你知咩！

蕭山主要係youtube，但台灣人聽唔明廣東話

馬鞍山有，食過ok嘅

其實兩個都仲細，社會一定會比機會佢哋。

屌你而家先知. 香港啲年輕人個個都唔鍾意老Siu就係因為以訛傳訛 個個就話佢啲嘢唔准 真係成班笨柒戇鳩仔

那麼就難融入台灣生活

點會唔信大把兄弟姊妹老豆老母爭產都打官司啦

自己仔又點中共就同d藍屍冇仔女關係啦

咪又奶

d人 cap一句出黎就笑鳩人，其實可以聽晒成段先

黃之鋒在台灣的名聲比較差
從太陽花學運就見過他了

你有咁嘅諗法，即係你係一個睇錢好重嘅人。一個睇錢咁重嘅人好易被人收買，你醒定啲

係因為佢語氣好撚寸

後生唔受得氣

老實講佢係幾勁睇咁多書

人地睇書 後生去打機睇劇

差距自然愈來愈大

佢都好有毅力7張仲睇新書

冇撚得唔服佢

咦 大陸五毛狗喎 傻閪品種

多謝燒山燒山好野

蕭生定蕭山定燒山呀？
蕭山就杭州機場

係你唔信藍屍冇親情在先

講你又唔信

台灣五毛
不是426

名聲，虛銜嚟嘅啫，最實際係佢可以做啲乜

有冇親情關政治取向乜事？定係人格有問題？

就是有人愛裝大台

係

藍屍政治大過親情陳彥霖個老母咪又係政治大過親情

好彩蕭生唔同笨柒戇鳩仔計較，慈愛老爺爺

人哋匿埋偷偷地喊要話你知？乜都擺上枱咩？

蕭生係抗爭榜樣來
日日都不停學習

好準其實區選 差1% 成班講政治既kol有邊個咁夠疆好似燒山咁估

樓主確實係台灣人

你估蕭生好似你件垃圾咩
同埋移民台灣門檻又唔係特別高
清 唔好以你嘅角度去睇人喇

最後 block柒你條撚樣

所以佢先真係有資格講不割蓆
你點笑鳩佢 佢都無所謂
你話佢燈 佢都識自嘲
佢唔支持勇武 但出口出手幫去左台灣既勇武
大家應該學下佢咁對所有野一笑置之 繼續爬山

當年係佢帶頭搞倒董大聯盟

嘩死大陸仔老母個B爛左

佢有講過暫仍主力香港。香港才是他最有感情。但當香港的言論再無自由時，就不得不走。走是困難。而各地方之中，以台灣最接近香港的模式，所以選台灣，門檻亦較歐美為低

你好

我老豆夠係李嘉誠

雖然佢和理非
但都無割蓆，仲親身去援助手足
一定係同路人黎
笑鳩佢燈神都係玩下姐
唔係熱狗個種喊打喊殺

無錯，大家可以講笑笑佢離地、膠、燈神。

但如果質疑蕭山唔係為件事好、話佢係藍絲呢啲就真係好無謂。聽到無啊劉正？

人地連護照都po埋

無台灣身份證點做野 ?
靜啦

看了維基，和長毛同期的
走體制內抗爭
比較像是香港內部的派系鬥爭

台語的閪
稱為：機掰

護照呢？定係台灣5毛阿
洗唔洗追住條撚黎含

你好，清國奴

香港移民台灣至少要一年

好好味 電視播viutv

Support

多謝支持

老燒唔鼓勵勇武都係唔想佢地送頭姐，佢好關照年青人的

正是，其實係用心良苦

知道佢有心 關心年輕人

燈神幫你實現願望

拉

拉乜鳩？

蕭生個女開嘅黃店

快啲懲罰

唔好咁啦，蕭生挺蔡的
佢幫助香港人以正規方式移民台灣
促進台灣經濟

其實都啱

今日燒山話 佢自己比接觸過台灣手足每人每月四千蚊
仲叫台灣手足email聯絡佢 唔使真名
就算有人呃佢 都唔介意 因為唔想有人得唔到照應
燒山真係出心出力

3毛好勤力

佢有個大中華膠懺悔錄系列喎

咁你對台灣民主和香港民主有咩實際貢獻
試舉例以說明之

覺得他只是利用台灣

新台幣五元

謝謝
移民需要放棄本國籍

參加台灣撐香港活動

我們早就知道 只是上一輩偷渡來港後變得怕死懦弱 直至現在還是怕死而不敢反抗

我們這一輩及下一輩成長只是從書本及長輩話中聽過來 沒有很切身的感受 但自2012年後我們這一代早與共狗為敵